<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<!-- -*- DocBook -*- -->
<!DOCTYPE book PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.5//EN"
    "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.5/docbookx.dtd" [
<!-- Include entity definition file by uncommenting the following -->
<!-- <!ENTITY % versiondata SYSTEM "version.ent"> %versiondata;   -->
]>

<book lang="pt-br">

<title>A FAQ (perguntas freqüentes) do Debian GNU/Linux.</title>

<bookinfo>

<authorgroup>
<author><personname><xref linkend="authors"/></personname></author>

</authorgroup>
<releaseinfo>Versão 9.0, 9 November 2018</releaseinfo>

<pubdate><!-- put date --></pubdate>


<abstract>
<para>
Este documento responde perguntas freqüentes sobre o Debian GNU/Linux.
</para>
</abstract>

<copyright><year>1996-2000</year><holder>por Software in the Public Interest.</holder></copyright>
<legalnotice>
<para>
É concedida permissão para fazer e distribuir cópias exatas deste documento,
desde que, esta nota de copyright seja preservada em todas as cópias.
</para>
<para>
É concedida permissão para copiar e distribuir versões modificadas deste
documento sob as condições de cópia exata, contanto que os trabalhos
derivados deste, sejam distribuídos sob termos idênticos a estes.
</para>
<para>
É concedida permissão para copiar e distribuir traduções deste documento em
outros idiomas, sob as condições para versões modificadas, declarada acima,
exceto pelo fato de que esta permissão deve ser incluída na tradução
autorizada pela Free Software Foundation, ao invés do original em inglês.
</para>
<para>
Tradução para o idioma português (Brasil):
</para>
<itemizedlist>
<listitem>
<para>
Tradutor: Desconhecido
</para>
</listitem>
<listitem>
<para>
Revisor: João Alberto de França Ferreira
<email>joaoff@esquadro.com.br</email>
</para>
</listitem>
</itemizedlist>
<para>
Qualquer comentário, sugestão, correção etc, devem ser enviados ao tradutor
e revisor.
</para>
</legalnotice>

</bookinfo>

<!-- XInclude list start -->
<xi:include href="basic-defs.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="getting.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="compat.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="software.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="ftparchives.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="pkg-basics.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="pkgtools.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="uptodate.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="kernel.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="customizing.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="support.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="contributing.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="redistrib.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="nexttime.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<xi:include href="faqinfo.dbk" xmlns:xi="http://www.w3.org/2003/XInclude"/>
<!-- XInclude list end -->



</book>

